【突發】 727元朗遊行 "不獲"警方發出不反對通知書

727元朗遊行 "不獲"警方發出不反對通知書!!!!

可唔可以唔撚好係咁開同一樣既post, 睇下有冇人開先得唔7得

慳返唔洗跟時間

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

Thanks P牌仔

緊張姐佢